建議政府設立舉報機制，防止不合資格人士拿取$4000

好似外國舉報逃稅咁
你知道邊D人明明不合資格拿$4000都去拿
然後政府查到證明果個人真係虛假聲明就拉9佢
將分返一部份錢比你

I agger with you 公屋都有得舉報

係
等班仆街係咁叫人照拎4000叫得咁爽
如果連仔舉報連登班仆街,發達都似

睇漏標題建議兩隻字
仲以為政府痴撚線到真係咁做
嚇死

有幾痴線 舉報機制好正常
睇下政府醒唔醒水用我呢招啦